連登仔同肥婆有乜撚分別？

成撚日屌TVB閪 又笑鳩TVB劇垃圾
點知一有個分豬肉頒獎禮就現形
又話邊個戲屎都有得拎
又話邊個無得拎好慘
原來平時就集集追追套套追 如果唔係點會咁講？
表面上鬧TVB垃圾 暗地裡就係Fans
同肥婆口講減肥 半夜偷食肉有乜分別？